烈士：「請你們堅持下去！」求下你地出黎啦！

求下你地出黎啦 為咗咩都好
既然你地各自抱有自己訴求 出黎表態啦
依然覺得事不關己嘅人又好
維生揾錢養家嘅又好 係屋企睇緊Live嘅都好
今次係我地最後機會 如果你地都繼續冷理

如果你仲認為自己係香港人
請唔好忘記一眾為香港犧牲既義士 烈士
佢地都係為咗佢地認爲係「家」嘅香港而企出黎
冇人迫佢地咁做 但佢地願意為咗我地獻出所有

最後我最想講嘅係 佢地犧牲自己既性命
唔係要人地去可憐佢 相反係佢地可憐我地
用生命去喚醒我地

MAKE LOVE No Shoot ! Help Hong Kong
雖然抗爭久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

出黎啦 求下你地！！！

pish

唔好放棄

唔好再割

屌你老母 出黎啊